有冇扑野又要關你地事嘅？

屌你老味，
我同我女朋友有冇搞野，
又要關其他人？佢一日係我女朋友，就係我女朋友，
同佢分左手唔同又俾你上嘅？上唔上唔係重點。
姐係又要成個小學雞咁同我女朋友講，成日都要係到抽水，又話咩媽咪，點點點。
依加話你聽啊，有啊，仆街。
姐係你都唔會周圍同人講你條野有幾長，幾短咁啦。

負皮係點？

No video no talk

都唔撚知你做乜撚野

何來有條片俾你睇

連登仔係酸定點？
剩係負評

1999

酸乜撚 都無人睇得明 屌你老母 組織下先學人開post啦

咪煩啦

咪煩

都唔知你講緊乜春

屌你老母,小學畢業未,個個字都識,但係就睇唔明你講咩

你講咩

樓豬膽佢條女應該都係做庇護工場

兩個一膽膽，連講野都唔撚識

真係好撚可憐

真人應該係Mk，講野1999
講野冇人理嗰啲黎

依家就負你老母臭閪吖撚屌

你邊位

中文U？

Up乜春呀

你知唔知你講緊d乜撚野

毒撚惡撚到

樓主小學畢業未?

唔知你想表達D咩

你咪急著先啦 講多次睇下點

睇左2次都唔明講咩 0分重作

你作文拎u

中文U

真係
打完啲冇人明嘅野仲鬧返人轉頭
真係惡

都好有d自知之明

Facebook

關我撚事

死開啦你

up mud spring

辣殺

Up乜撚呀

？

Daily blog?

Mk 仔好有型

呢度係facebook instagram?

文章主皆: 毒撚冇得屌，比人問到口啞啞，敢怒不敢言，於是上黎連登發洩

講嘜鳩？唔撚明

屌你咩戇鳩仔 圖又無片又無 連組織能力都無 成個弱智咁
睇完篇野淨係知有女比你上
你咁撚樣都有女比你搞真係神鳩奇

樓主應該係中學生

樓主當連登係facebook

樓主智鳩障快啲死仆街

屌你老母中學雞讀屎片
野都唔撚識講
冇頭冇尾又唔知你up 乜春
十足十啲戇鳩仔上fb 到爆seed 屌人
屌你老母死撚咗佢啦垃鳩圾

屌你老味，
我同我女朋友有冇搞野，都唔關你事？
佢一日係我女朋友，就係我女朋友，
就算同佢分左手都唔會比你屌，問嚟做乜撚。
成個小學雞咁同我女朋友傾計，成日都抽我女朋友水，又叫我女朋友做媽咪，乜乜柒柒。
依加話你聽啊，有屌過呀，仆街。
你都唔會周圍同人講你條野有幾長，幾短咁啦。
所以我都唔會周圍同人講有冇屌過。
after translation

樓主老母條隊好多人

酸你老母啦，有女大撚晒咩，大家唔明你up乜7咋